[爆料] 除左國泰機師 支那航空今日都有自己人被炒

首先希望各位巴打
唔好見支那航空就屌左先
間公司入面實際上有80%係自己人黎

8月5號 咁岩有野做 請左一日AL

換黎既結果係比人清算

其實土共應該都驚機場收皮
果位巴打po過兩次關於過航空業既反修訂聲明

幫手推上去 反對白色恐怖

推

btw
【FB開始做審查？！】呢單野講過關情況嘅原文無咗！

個AL有無approve先?

UP

有

咪寫左agreed

排隊塞爆佢
唔洗入到去...只需要排隊...跟住問下保安野...問完又再排過..
只要人數夠多就可以令離境大堂迫爆
跟住外國旅客會吊9政府on9政策

無理解僱

屌

推撚爆佢

推

Push

係咪同一條友都唔知，fc 先ok？

搵勞工處係唔係都嘥氣
但連國泰都跪既時候，真係唔知可以點

請al都唔俾

搵勞工處呀

無理解僱，揾勞工處啦

有俾呀 下面寫咗agreed

唔會呀嘛，HASGL 定 CREW ?

不是請食飯

仆街

推 無lala就炒人

我意思係請左al都炒

我地愈反抗佢地愈打壓
但佢地愈打壓，我地愈會企出嚟反抗

佢用乜藉口炒?你搵職工盟啦佢地會幫你

搞多次罷工

無理解僱，去奴記搞搞佢。

推左先

push

很年輕
好香港

笑而不語

搵勞工處

唔係比左一個月代通知金咩

點解標題有Re?

818

支航

好賤
維穩到

無理解僱喎
人地係私人FB ac po野都要比人清算？
聽聞8月5號支那航空連office都罷工
係未要炒埋office既人？
Btw手足好慘

罷搭大灣區航空
罷搭還罷搭 大家千其唔好組團去機場空運中心貼連儂牆阻人返工

推！！！！

比左就大哂？都要有原因架

721 811

呢間真係可以罷搭
撐國泰

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

垃圾支那公司

補足錢唔洗理由

根本就冇無理解顧呢樣嘢
佢有無限理由
最重要係佢賠足
冇原因炒你都得

但係唔可以俾國泰死

呢啲好難推得郁
五毛分化撚唔會推

中國公司不意外
但香港公司咁樣出賣香港人法點都唔可以就咁算

罷搭

diu

比咗一個月通知，無得再追

真定假呀？

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

推！！！
有冇搞錯！

俾代通知金唔係等於任炒
上勞工署先，反正都炒左

唔係HAGSL，應該係直屬香港航空嘅員工。
見封信內容入面寫住 “Hong Kong Airlines”

pish

有冇問咩事畀人炒先...

【透視中國】辛灝年：誰在分裂中國

真膠定假膠呀
Re: = 關於

不意外
國泰好似都有股份賣走過

公會出黎罷工啦

：（

fc左 下面有source 事主係R先生

Wtf

一個係受好大壓力跪低先炒人
一個見立場唔同即炒
不可相提並論

屌你老母香港航空 真係垃圾公司黎

勞工處

[思想改革] 抗爭者的思路

根本香港航空就係大陸野
公司內部都不知所謂到極點
樓主唔打呢份垃圾工打第二份仲好啦

所以我間公司所有支那狗減薪一半

呢d 明顯殺雞儆猴

廢話，請夠2年要有合理解釋先可以炒，唔識就收嗲。

有都算係有人性

嘩屌吖

咩理由

搞全體辭職，一招收佢皮。

屌告柒佢老母無理解僱

勞工處見，搞大佢。

嘩屌 我記得之前有位支那航空既空少offload左個大陸高層既朋友落機 所以俾人炒
依加又黎多單？

告佢老母啦

P

如果補足代通知金，無人幫到你，一於攬炒啦！一定停飛。

推！

廚叉新果座嘢入咗伙未

仆街航空

勞工處見啦屌那星

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

pish

818 gogogo

屌你. 仆街.

推

push

我番intern請假發夢都比人針對

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

告上勞工處 原因係乜

如果一間需要靠員工營運既公司無曬員工，佢仲運唔運作到？

人地識渣你春袋，你地咁多人肯唔肯齊心渣返佢春袋

唔肯咪好似國泰千FA咁認命屈服，香港變支港都唔好怨

AL都炒?

Diu ah

清算開始

有錢大曬？ 炒要原因嫁

山奸航空

721

國泰照撐

支那線898

有咩可以幫到手？

推
#freedom from fear

Diu

唉,take care

唔好去佢地機場空運中心既office貼連儂牆呀

Facebook傳送門：

勞你老母咩
成班勞勞勞 勞乜柒呀
呢次擺明就係政治事件啦

你地唔係認為 勞工處 大得過 中資航空呀？

勞記見

Dklm 白色恐怖，批咗AL都算賬？！

香港航空 最快 帶頭罷工

如果group到班一樣5/8肯左假又係被炒會好嘈d

如只係得1個半個佢好易搵借口話工作表現/公司人手原因去回應

幫你怒推

有個空姐重點介紹自己係台灣人
岩岩落機

721 811 818

索下料有幾多個比人炒，再call工會做野

廚叉新起座野

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

知道！

我乖豬黎

唔係接機送機都唔入去

612 721 811

好仆街 唔推唔得

Hx無工會

無理解僱喎

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

cx炒人都叫有理由
hx

無理解故係要上法庭

直接去勞工處告佢啊，搵職工盟幫手

已紅底

拰

航空總工會

排隊唔比入，再排過囉，屎急尿急唔比入去用洗手間，學支那人就地解決

有冇工會幫？

Pushhh

7.21 元朗恐襲
7.21 Yuen Long violent attack

8.11 香港黑夜
8.11 Dark night of Hong Kong

佢好似賠足錢？請走

推推

罷工

賠足錢無得告？

推啦屌

fb(真身)唔會add同事

資不抵債順手裁員
將成間公司換血

報勞工處

你愈驚佢咪得逞...

抽後

咁你真係要收嗲。。。

見你小學未grad，教下你

只要僱主冇恐嚇僱員話罷工會炒
佢賠足炒佢係合法嘅

on 9 上司, 又係你 approve 人地個 AL
approve 左 又炒人 , 智障

816 818

答返大家先
最後係補1個月人工即走
咁樣去搵勞記 就咁睇落勝算都唔算大
香港勞工法例偏幫僱主

請左2年未？

推
屌你老母
咁撚賤

唔好唔記得港航財政好脆弱

唉

補佐水好難無理解僱，佢話公司蝕錢減人手已經無事

未夠兩年 夠兩年既話
按普通解僱可以追返遣散費

p

搵個間正在公司啦
一係搵勞記屌鳩佢

叻，鍵盤戰士，可惜唔識中文，c咁簡單一句中文都睇唔明

好心你做低下層就唔好咁多嗲

唔係偏幫僱主，而係僱主好多時用錢就可以解決，大公司更加唔志在個少少錢

除左live po, 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討
唔好比五毛帶風向!!

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

又叫人唔識就收嗲，你做咩仲係到吠

好嬲呀

上面有人講 兩唔兩年呢樣野
就算夠兩年
其實僱主都可以拎mpf供款部份 對沖返遣散費
咁d僱主會唔會對沖 就大家心照啦

btw
反對白色恐怖

推
航空界加油，你們沒有錯

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

你試下成班人罷飛睇下會點

去勞記係要同佢玩程序
10個人去勞記 分開做 開10個file
個Hr或者公司代表有排煩

新大樓已入伙
膠層留守東薈城11樓 聽聞隨便上得
夢遊記得唔好去

機場一役後 其實外國旅客真係只會屌9我地。鬼知背後原因

根本冇用
我話業務 、運作上唔需要呢個位
你根本冇得prove
佢又賠足
呢d例俾人打j感覺良好
實際10居其9無得打

去勞記 入到要賠三個月月薪 和味了

反對白色恐怖

推啊

有補錢 求其搵個理由就得

咁就要俾遣散費 計遣散間公司半年唔可以請同職能位置 合約同長工主要分別就係哩到

無任何合理理由，勞工處見

有一個月通知金好過佢要你坐多一個月啦

(a) 僱員的行為；
(b) 僱員在履行其職務時的能力或資格；
(c) 裁員或其他真確的業務運作需要；
(d) 法例規定

(a),(b) 要有公司記錄勞記先受 即係例如有你簽左o既警告信
(c) 當遣散 要遣散費 同佢冇得請個個位一段時間
(d) 要有野報警先得

去勞記搞過好多次哩D野

咁仆街嘅

又秋後算賬？

正路都俾錢 佢要你坐多一個月佢仲驚你 驚你個個無敵月玩到佢公司仆街

東家唔打

一去勞記 其實無理解僱好易入到間公司 但係最仆街間公司可以話當我冇講過炒你就會冇事 之後返工佢大把野可以做玩到你仆街 都係要盡快搵工

推推推

堆堆推推推推

24個月係真正長工分界線 因為有得玩無理解僱 所以D CONTRACT位冇乜份約會過24個月 連續合約24個月已經有得玩 9成CONTRACT位 24個月CONTRACT之後RENEW 就係為左可以隨時炒你冇本

屌你老母仆街舊公司 咁撚巴閉你就咪撚成日要人volunteer幫你飛 你炒撚哂全公司呀笨！

利申 極度憎舊公司

聽聞呢位巴打係比高高層點名炒的

至於...點解比人炒
你懂的
加上賠足錢, 好難告得入

反正又無B仔, 又低人工, 出去搵過份喇

如果仲做緊呢間航空既巴絲, facebook加左紅底撐警高層或前高層, 要盡快unfriend, 否則下個就到你

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係時候大罷工啦

癡撚線

咩原因？

佢之前唔係玩自願離職？
再者，例如我話而家cut航點
過一排又話expand
根本賠足冇得玩

啫係代表機場真係死穴

屌你老母返個工未？

去平機會投訴。

一簽自願離職就乜都冇得玩

你CUT航點因為係公司業務要求 就要計遣散
之後間公司點EXPAND 就算到世界第一大 你半年內都唔可以請個個job duties o既位
俾盡只可以同其他位合做一個新位 個新位JOB DUTIES 就包括左兩個位o既野咁就得 做遣散勞記中間會查 冇得偷雞

巴打料同我差唔多
聽講係share左果兩個聲明
比紅底高高高層見到
直接點名收皮

平機會冇用 夠24個月玩無理解僱就得 唔夠24=nothing

支那海南航空旗下嘅蟈企香港航空

濕鳩公司

其實到今日都冇人圍HX櫃位真係世界奇觀
本身啲安全問題印出黎派俾遊客都已經夠佢死

係香港人真係幾平都唔好再搭佢

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

賠足無所謂啦,紅底都就執

國泰唔係都炒左咩？

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

搵工會

推推推推推

個餐仲衰過因卷唔搭都冇損失

几事留一缐，日後好相見。

Pish

Push.

[緊急分析]法！不！責！眾！

痴線流氓政權

你真係以為勞記咁勤力？
欠薪佢都可以suggest你7、8折接受close file
勞工處，甚至勞審處既野 你講得通就基本上好難入
尤其係賠足情況下，再者，佢亦可以其他非遺散原因炒你，大把理由...

dklm

lush

好賤

無良航空公司
正一垃圾
建議樓主搵勞工處

我已報蘋果 將會出新聞...
當中會提及 有公司高層警告過我唔好發表太多政治立場...

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

罷搭香港航空

冇approve又點
礦工一日未至於要炒
何況當日係行使公民權力
816
817
818

告9佢LM

過來人答你 勞記係唔會幫你 佢只要比夠通知期就當解約處理

屌！ 推呀
好撚賤啊咁樣炒人

借個位推一推
818百萬人大遊行

點解唔集體請遲?

留意返 page1張圖 有approve左

Under SDD 既同事 ?
如果係菇 佢是旦話你performance 唔夠好就炒得 唔洗啲咩大條道理既原因

如果係office 人 就應該都要比啲原因既

前排呢間公司好似唔太掂個排 都瘋狂炒人 未過試用 就不留情地狂炒

核爆都唔割國泰

[後欄著火] 國泰跪低？你想以後坐國航？支持真香港人嘅航空公司

食屎啦支那航空

加油

加油

721

我知
我意思係礦工1日正常唔會炒
當日係1個公認去行使公民權力
何況你approve「咗」

利申多謝樓主付出
公司紅到爛，我嗰行搵工開始難
當日我冇勇氣罷工，只有被罷工半日

勞工處，有遣散攞

幫手推post

今日匯豐明日國泰

[後欄著火] 國泰跪低？你想以後坐國航？支持真香港人嘅航空公司

幫推

之前已經解釋過夠24個月唔得 你自己追返po

你睇漏野wor。。。

(1A)除第15及33條另有規定外 ——
(a)凡根據第6條終止僱傭合約所需的通知期為一段以日或星期為單位的期間，則該合約的任何一方如同意付給對方一筆將在該期間內通常須付給僱員工資的日數乘以下列款額所得的款項，即可無須給予通知而隨時終止該合約 ——

欠薪同炒係兩樣野 夠24個月冇得其他原因 只可以上面個幾個原因炒 冇警告信或你突然有咩事 例如突然心臟病 斷手斷腳而令到做唔到請你個陣個職位要求o既野 只可以遣散 遣散勞工一定中間會抽CHECK你幾次有冇請返同樣JOB DUTIES 遣散公司要申報俾勞記

所以24個月係重點 所以其實長工做夠24個月真係唔會咁易話炒就炒 RENEW CONTRACT 24個月FIX TERM唔計

其實冇理解僱好易入 但係公司只要同勞記講 當我冇講過炒你就冇事 之後你夠膽照返工 佢都會玩到你頂唔順走

多數公司都係玩哩招 先摶你唔去勞記 你一去就話當我冇講過 再返去玩政治等你自己頂唔順走

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

國泰冇得唔跪
除左香港人冇人會撐國泰

揾公會

對爆佢呀

入去睇睇 國泰唔死得

香港人要繼續撐國泰
唔係就會變成中國國泰

定係比狗拉左缺勤，比公司知道

CLS

係一早請定al 8月2號批左假

應該都唔會再有香港年輕人番大陸消費LU
去外海玩都搭惡晒航空啦
香港航空係時候執柒左佢

5號請 14號last day 點睇都唔夠啦掛

放下假都好既

比左一個月通知金

有賠一個月糧

要多D人知

我唔係支那西，支那西連屎都無得食。btw, 你撘過飛機未？

呢間野濕鳩到爆炸
一方面又要靠香港人幫佢打工諗策略
另一方面又要紅底到痴線
未入去做嘅千祈唔好入
成班膠層都係廢嘅

推, 呢D事後追究根本就嚇人唔好出黎表態, 要小爆佢

有就無得講啦

無理解僱聽就聽得多 但真正答得入係少之又少

721!!

告咗先，
可以玩要求復工

垃圾支那公司 快撚d執柒佢

香港航空回覆查詢時指，一向要求員工恪守嚴謹的行為守則。員工如有任何不符合政策要求或影響公司聲譽、業務或運行的不當行為，均屬不能接受，並需承擔嚴重的後果，包括被解僱等。